如果電腦無防火牆係咪會容易著火嫁？

咁弱智抵你比笠清打

係
上個月防火牆過咗期唔記得更新 差啲釀成四級火警

屌好好笑呀

我個垃圾箱好多野，搞到好撚臭

防火牆用黎防煙㗎